問下師兄師姐如何去UK唸MSc Finance?

我係CityU既學生
想apply G5（Oxbridge，LSE, IC, UCL）的MSc Finance類
GPA 3.7x/4.3
有冇希望？

冇

CityU 有咁禾含都有啦

三大可能易啲，city 你最好有封勁嘅 ref

仲要睇埋interview啊personal statement 果啲。不過，city 應該入唔到 oxbridge ga la. 其他應該可能有希望嘅我諗。

Oxbridge/Lse 可以唔洗報，ucl/ic 就有機嘅可以試試，我諗你報warwick 嗰啲會好啲

你本身讀咩科？ 有有冇考gre/gmat?

gmat 740，多謝師兄

CityU既BBA Finance

亂入
三大UG 2nd up有無機會
洗唔洗考IELTS等language test
每年幾時application
有咩野主要流程

GMAT 740幾好 IC MSC FINANCE 講到明有分加 UCL唔係好清楚 只知道佢偏好UK UG
試下報LSE IC UCL 都係幾十鎊一間啫
再拎WARWICK 來做INSURANCE

睇你有無讀過相關嘅courses 同讀成點
要 G5仲要考gre/gmat
OXBRIDGE 應該過咗 lse好似係rolling

ug bba都要gre?

GMAT or GRE is required for all applicants without a UK undergraduate degree (GMAT strongly preferred).